半年冇見過女神，感覺愈來愈遙遠

以前返學都仲可以有得見下，而家停左成手半年課，就來連你個樣，你把聲，香味都忘記得一清二楚

咩樣cc？

可能比其他人屌緊